有無人tap & go mastercard 比唔到錢?

上網買野卡住係交易正在處理中

我paypal比唔到

琴日開始維護 間歇性比到錢

仆街 咁點算 依家係到等佢結帳中

你係咁比錢先比到? 定係坐係到等佢

換咗條款依家paypal加入唔到新tag&go卡

btw我係好耐之前已經入咗落paypal
所以依家用到

我check out咗幾次先畀到

琴日開始就比唔到

用唔到PayPal 咁t&p係咪廢咗7成
當mastercard ebay得唔得架

屌你老母又話短暫維護 垃撚圾fps

+1 叫foodpanda五次先work

master card?

尋晚已經係咁 用apple pay定mc都一樣

已經check out左10次有多 係咁話我張卡用唔到

打hotline

tap and go ？

已經放棄咗tap&go

仆街 咁依家點算好 入左錢但又用唔到

Fps轉返晒啲錢去bank acc/ payme就得
真係急用就無計，八達通嗰張online master都要等1-2日

tap and go 張mastercard可以轉返入銀行或者payme？ 點解我搵唔到既

btw係咪paypal用唔到tap and go 架？

頂我都係
同hktv個邊講完，佢話14日內會俾退返俾我，結果一啲消息都冇
byebye tag&go

原來有寫明用唔到hktvmail

冇